對付五毛。唔係左block就冇事

咁只係斬腳趾避沙蟲。啱啱上forum既中學雞就會俾啲懶中立既言論洗腦
的確我地唔可以無視佢地

先了解五毛目的
1破壞討論氣氛送
(強姦案冷血言論,
曹星如極端言論引罵戰)
2拉一派打一派
(懶中立各打五十大板
撐泛民屌港獨, 撐民族黨屌青政
撐港男屌港女,撐港女屌港男)
3散佈失敗主義
(直接話港獨冇可能/講反話話聽日就可以獨立)

可以做既
1如發現極端撐中國post可以不理。直接指出五毛或負評
2如發現懶中立post可以post五毛list,然後再理性駁斥
3五毛啱啱開既post/置左頂爭取間屌鳩佢
沉左底就咪理佢
4admin唔再回應訴求, 考慮另起壇既可能

參考五毛list
Oct 23近期活躍五毛
0群龍共舞
1三色貓
2JR
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

站務台投訴五毛三色貓

站務台投訴法國佬巫斯義洗版

曼徹斯特聯係前排狂開曹星如post引戰洗走時事台加獨post既五毛
拜仁慕尼黑

[/quote]

撐中國言論
所以你都係

群龍共舞呢隻五毛五會直接撐中國。但會暗撐啲五毛
smartass黎

永遠支持樓豬成為新壇時事台既版主

每逢大事就多五毛
好似前排出司政報告其中一隻五毛蘇麗珊
聯同其他五毛用三百蚊交通津貼呢啲小恩小惠spin到林鄭係一個好特首

見到未，屌關愛座就會比佢擺上五毛list最top

呢隻五毛曼徹斯特聯前身就係拜仁慕尼黑
前排加獨多人討論
就狂出曹星如post引戰洗走加獨post

因為你撐中國最立場最唔明顯。我想大家要警惕下

基層政治拎多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住勁叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

基層政治拎多數都係無知, 易比人搧動,
低學歷, 低人工, OR 綜援

生活不如意
自己無能, 但乜都賴政府
帶頭既叫乜, 佢地就跟住鳩叫
起叫囂聲中尋回一點自身的尊嚴

屈sir
又話退出連登

呢位天才小釣手喺多個post講反話
其實已好多個post都冇理佢
不過仲要成隻狗咁爭撚含
大家多多包容

班藍絲廢老咪就係咁

希望樓主可以帶領cc台獨立

藍絲同五毛生活困難會呃自己林鄭有300蚊派
獨派生活困難會思考香港未來點行
高下立見

多謝五毛推post

十卜ching呢隻五毛比較擅長偷換概念
同講下反話咁。
有日發神經開左個咁既膠post

（請廣傳）
五毛/假膠一律統稱支那人

假膠唔係五毛，但就做緊五毛一樣嘅事，以前大事大非面前絕對唔會玩嘢，但宜家佢地咩時候都仲扮鬼扮馬，搞到分唔清邊個打邊個，佢地已經走火入魔，所以喺以後逢見假膠請一律認作五毛處理

由於支那人再次泛濫，現列出部分人渣名錄，比大家留意返相關人渣，如有遺漏希望大家增補，對抗支那人一齊努力

最新名錄(定期更新)：
毛澤東 #90863
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
精神錯亂最佳代表#62391
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
RedBaron #85163
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（精英連登仔）
熱血藍絲 #48442
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
遊戲王愛好者
7plus256 #97814
jukerbb
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
農奴 #53172
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
明眼人 #7840
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370

叧加不正常人類list:
蔣介石（翻生） #2436

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人，希望有更多巴絲補充

如有寃枉，請大家多多指正，本人有錯即改！

為免有支那人混淆名單誤導大家，名單紀錄只以我「1000歳（人瑞）」為準

樓上個list太長喇
建議暫時淨係post經常上水既
有啲ac潛伏既等佢出山先加返入list啦

連狗五毛煩膠全部要狠狠屌柒，如果唔係同狼狽為奸無分別

其實屈毛更仆街

你班撚樣有時盲反好難令人信你

前排高鐵一地兩檢有爭議。五毛newlife就spin去高鐵方便

cap哂圖都叫屈
屈sir你上多啲時事台啦

你父母唔係中國人？
咁祖父母呢
曾祖父母呢
除非你係原居民啦
如果唔係既話
大家都係中國人

佢成日散播失敗主義維穩 又話父幹又盛
打賭輸左又賴死唔走 仲趕走埋講故佬牙城
仲叫佢屈sir?

唔係，港英領土出世
對上一代中國(1949-)仲未立國喎五毛十卜ching

唔係原居民就唔好扮香港人啦

係屈人個界線係由你班弱智定

你話係就係？

你班撚樣同文革一鳩樣

牙你老母
屎就有得你食

三色貓今個月份糧凍過水

話佢地收錢撐中國就係文革?
文革係知識分子俾中國批鬥
要俾自己仔女殺要跪玻璃死人無數
而家班五毛嘆住冷氣收中聯辦錢
點比呀?

屈生你讀下歷史ok先再comment?

5 拉大隊番去含阿祖撚

真心自以為正義

其實你班撚樣最主觀用自己把尺判人係五毛

弱智你理解力有問題

唔講咁多,支持樓主另起爐灶

關愛座親自示範五毛伎倆：轉移視線
文革呢個類比個重點係在於有班人（紅衛兵/屈毛）屈得就屈
關愛座就spin咗去咩跪玻璃嗰度

十卜
牙joe等緊大家回家

撐中國就係五毛表現
呢個已經係連登一個客觀既準則

愛國有咩錯呀

你收購返高登踢走林祖舜先啦印度佬

你都弱撚智

盲反盲到咁

你主觀準則又屈左做客觀

事實上我cap哂圖
五毛群龍共舞話屈就係屈?

樓主弱智

做屈毛你都有返少少智力好唔好？

庇護工場出來？

利申

極憎真五毛

邊一個國?如果愛中國咪愛囉。我叫你做五毛咋嘛

咁咩係真五毛呀屈機男?
定義係咩？
例子有咩？

比你Cap圖就等於係五毛？

弱智

你cap Donald trump 圖佢又係五毛？

都話弱智主觀屈毛你覺得係就係

一定唔撚係比你屈果d先啦弱智撚樣

推 好小人咁有心 支持

支持巴打

邏輯無

智力無

你話係五毛就係五毛？

世界圍住你條撚樣轉？

現實生活咪又係下賤低人工可憐蟲

我再重申下個定義。撐中國係五毛
donald trump會為中國背棄美國人?
你試下再柒啲吖on9仔

講就講啦屌你老母
婆婆媽媽

thx

有哂圖都話人屈毛
撐中共無錢收連5毛都不如

究竟半年前 關愛座hunter係用一個咩心態開post

有冇人好憎身邊既正能量撚正義撚?

毒撚真係冇得輸!!!

九龍灣少女被姦疑點集中討論

睇好你好快入五毛list top 2

當初唔覺
而家發現啲冷血言論唔係毒撚
正正就係啲五毛所言
多謝你指出

why not?
陣間得閒再整理

you are good bro

第一個POST呢
特別係紅字呢句

時事台方向同高/連登本身方向唔一樣
例如後者深信父幹>努力
但時事台有個十幾頁既正能量POST
"香港仲有得救只要你相信"

哦
原來你將個人正能量同港獨前景類比
好撚有logic喎
正正係個人feel到冇將來
先反思呢個獨裁政權同埋港獨既未來呀屌你老母

屈機男咪撚潛水呀屌你老母

原來一句當初唔覺就可以過骨
Romanov巴快啲黎贖罪喇喂

睇下集唔集到氣啦五毛狗
急咩
同港獨一樣睇時機
好似反高登都要林祖舜個apps廢又bam其他apps做導火線
啲人先肯黎連登

我支持另外開壇

當初唔知你班五毛咁古惑會扮普通毒撚(雖然你地本身都係)咁出冷血言論

支持開新論壇

通常我都係block完開返來睇
易分d

Localhkg

既然開新壇不如商討下個新論壇叫咩名啦

可以再開post既

或者開tg谷討論

ok, 咁點?
同爭取香港獨立冇抵觸
任何人就算係中國出世
對推動香港獨立有貢獻
都係值得尊敬
五毛唔好乘機用血統論偷換概念

[半直播寫論壇APP]自己論壇自己寫

share block list
15. 大數據五毛評分系統 (時間未定) (難易度 10/10)
(根據大數據去算出五毛指數, 將顯示於帳戶名稱旁邊, 用家可自行設定自動隱藏所有五毛指數x以上既主題及回覆)

難度10/10
難產機會大

咪就係, 血統論的話, Obama 就係肯雅人而唔係美國人啦. 血統論講到臭都仲用

剩係share block list都收貨喇

五毛唔係駁我地
係搏仲有啲政治觸覺冇咁sensitive既人認同

根本美國人就係由唔同民族組成嘅國家,總之係揸美國護照嘅就美國人.

因為用血統論你地會即時變晒大陸人你先唔敢用姐

用血統論你即刻變單細胞生物呀屌你老母五毛十卜ching
咁奧巴馬都係非洲人啦on9

樓主又有好多個5毛了

好夾架佢地
一齊入一齊出架

另起爐灶算啦

又黎屈人啦

用血統論的話, 倫敦市長唔係英國人
所以話血統論都on 99

第一, 支持港獨嘅係一個人嚟? 一班人的話, 屌人用血統論嘅同用血統論屌人嘅係同一個人?
第二, 你有咩證據話而家屌人用血統論係支持港獨?

你隻五毛JR唔好同我講班新搬黎香港既中國人係反中國撐本土利益行先
係既我實支持佢

係唔block你隻五毛
煩住你好過block你

又黎屈人5毛

屈你老母

我使乜屈你

愛國就係5毛
goodest

佢係喎

撐中國都唔係五毛言論
咁咩先係?

人地係非裔美國籍呀屌你老母

咩劃清界線? 你而家玩完以偏概全之後話人劃清界線, 屈得就屈

咁新加坡人都係中國人啦屌你老母十卜ching

THX GENZO 巴

身為香港人的話,親中就係賣港, 除非你唔係香港人

五毛最撚叻就係話人屈毛

我無"代表全香港人" 唔好偷換概念
"親中就係賣港", 係基於中國入侵香港, 搶奪香港利益, 但仲要幫住中國的話, 呢個客觀事實而言. 無需代表任何人
你唔好偷換概念

仲要係無畀理據就話人屈毛

事實係

冇錯係
但有好多賣港賊
例如現今香港高官同埋五毛例如JR

事實新加坡人只係新加坡人

冇第二句架喇
cap哂圖都可以話屈

我無需要"代表香港人認同呢樣野", 事實陳述無需要代表, 你唔認同可以拎出理據出嚟反駁, 而唔係喺度偷換概念.
中國天價賣水畀香港, 基本法答應好嘅民主走數, 公安跨境夾人走, 每年6萬人殖民. 基於客觀事實你都仲要屈做"妄想被迫害症", 你都幾無恥.
不過正路啦, 唔無恥點會似你咁做親中賣港賊?

post多次先
盲撚五毛

撐中國係主要

我叫撐中國既人做五毛
你理得我

要支持中國就返中國, 呢度係香港

冇理你
笑鳩你之嘛

黎黎去去都係呢班五毛囉
Oct 23近期活躍五毛
0三色貓
1JR
2群龍共舞
3法國佬巫斯義=香港鍵國
4真律師何君堯
5Romanov
6曼徹斯特聯=拜仁慕尼黑
7優美開始
8dewi
9newlife
10RedBaron
11Warden
12十卜ching

現實係, 因為中國無經公投強佔香港. 你認同呢種強權的話, 話你親中賣港無講錯你啦

乜野叫畀返?19世紀末英國係從清國搶。要畀都係畀返愛新覺羅後代
仲有其實係當年鄧小平不惜出兵都要拎返香港
過左去唔講
但中國違反中英聯合聲明
破壞一國兩制
絕對有充分理據推動港獨

必須正評

就係唔俾

樓主好波
一個打十個

撐中國係五毛言論。你認唔認同?
yes or no?

thx
最好多啲人加入聯手

召喚屈機男

又嚟偷換概念
所以而家咪冇人講要歸英囉
香港獨唔獨立嚴格嚟講唔關英國人事,佢哋的確冇義務幫我哋搞公投
更加唔好話出兵打鳩你個米飯班主啦

講condom,你班五毛擔心下自己好過啦
24小時輪更,同啲紀律部隊一樣
肯定捱到五六十歲就因為已經五勞七傷,釘埋蓋

由你班五毛口中講condom呢個字特別柒
紀律部隊退休之後都有長俸咬下
你哋呢?

紀律部隊都叫有藍絲尊敬有福利薪高糧準
有socialeconomic status
五毛?屎蟲黎
唯一存在價值係搞分化

新嗰批政府佬都無啦

連黑警都考唔入咪只有做五毛呃撚含囉

好想知樓主返咩工可以日日咁得閒cap 5毛post同狙擊5毛

樓主,我代表所有崇日連登仔支持你

我已經BLOCK了你LIST那些支那五毛了

有人支持咁點?
有人等於全部人?
屌你隻五毛冇point唔好格硬推post啦
唔係啲人以為你啲五毛同事都呃呀

唔好block啦
聯手屌柒佢地

我屌你老母咩
你班撚樣夠支持支那啦
關我撚事? 關其他泛民又咩事? 關其他港獨派又咩事?

你哋啲logic真係亂鳩咁嚟、炒埋一碟

我都好想知十卜Ching返咩工可以咁得閒日日cap屈毛post同狙擊港獨派
聽你啲手足講過好似係做看更?

五毛思路同中國香港政府一脈相承
連黃之鋒自決派都被支持港獨

係呀
我前兩日已經開左post警告左各位
等佢再活躍啲我先推返我個post上黎
thx

唔夠理據同人拗
就開始玩賴皮屈鳩人撐過歸英啦
五毛一貫作風

做保安

btw我冇cao過圖

而且英國有無問題都好, 中國無畀香港公投而佔領, 中國一定有問題, 條JR 根本又喺度轉移視線

中國冇合法性

又嚟玩以偏概全

幫推

樓主又收美國佬好多的5毛
就黎可以買到飛機大炮了

做乜鳩
我幾時有撐過美國?

唔夠你講咪屈你囉，係咁㗎口廿

美國佬咁僧中國
你一定係美國佬派黎的

同你地一樣
句句都屈人係5毛

拎晒理據就選擇性失明，再屈人屈毛

中國咁神僧鬼厭，大把人會憎啦

香港人真係慘
要被迫討厭中國

中國咁撚大，要鍾意中國，咪躝返中國做中國人囉，做乜撚嘢香港人？

第一，班友同時認做中國人。
第二，中國佔領緊香港，日本無，你呢度類比錯誤

香港係被中國未經公投佔領，未經香港人同意而奪取香港主權

民主的人就係咁霸道
好似旺角暴動時件
最快出黎罵人暴力的係泛民
因為他們先係香港玄門正宗的人，咁霸道
而旺角暴亂的人因為是泛民不能控制，所以要罵
而大陸發生好似烏坎村暴力事情，因為不會動搖民主派係香港的地位，所以會聲援
你話係香港支持民主的人係咪好霸道

咁你呢度最多只能證明泛民支持者有問題
支持民主嘅人唔一定支持泛民，所以你上面係玩緊以偏概全

你樓上屈緊我係收緊美國錢做打手呀

你咁落力打班親中賣港賊，唔屈你屈邊個？

大家都屈緊啦

佢邊度屈？理據呢？

鄧小平講到英國唔畀就打爛香港，咁都叫自願，而且就算英國點做都好，中國無經公投，就係強佔

推
一睇成個post都係block哂嘅

單機

unblock la
聯手屌柒五毛

這隻「五毛」連改過名都支那化！

應該要檢舉佢,不過冇用吖.......連仔一定唔會受理

有根有據，理由充足！
請你不要盲反來話人「盲反」！

叫admin真係笑死人 連狗點會理你

同埋另起爐灶 唔好得個講字

五毛改名係有陣柒味
1真律師何君堯
2熱血藍絲
3民國復興(呢幾日unbam左)
4人見人愛
5優美開始
6newlife

你睇下我站務台開咁多個post admin完全忽視

至黑人憎嘅，就是散播「失敗主義」的五毛！

所以，我都是會叫人，做人做事，都要試下，唔試過又點知自己唔得呢！
但你唔試過，就肯定唔得啦！

集夠氣
有導火線就會
你放心

通常港獨士氣高漲
好似前排講加獨咁
五毛就會用呢招

幫推下

五毛洗版既其中一個目的就係要洗走啲重要既時事post，所以狙擊五毛同時可以推返其他啲時事post 上嚟

不如起一個新登
想當年連狗咪又係咁

冇錯

yo

五毛群龍共舞都算奸詐
唔會明捧中國
只會暗撐五毛

哥是個傳說

屈機男最叻潛水
財經台賭錢賭輸走數又潛
時事台又潛
好波

yup

hey

睇到另起壇呢個笑左
你有本事咪起

集夠氣先會

同埋有導火線

濕鳩巴使唔使改下啲字眼
咁啲五毛就奈你唔何
好似我而家除左icon都會打兩三粒字推po免煩

唔會因為怕佢block而無理遷就自我審查

好

admin早抖

一推

準備多個後備ac好啲

admin再唔理呢度遲早變另一個高登

屌你班友洗板推返啲五毛post 上黎，就叫對抗左五毛
係聰明就出多啲有趣post 洗走啲五毛post 啦
你推上黎只會更多人睇到，更多人討厭你地洗板
用腦抗共啦唔該

唔好將視線轉移去英國身上

無經公投咪無囉

因為你的確由講緊中國問題轉移到英國身上
我邊忽將所有責任推晒落中國身上？唔夠人講就老屈

so? 英國有問題等如中國咁做無問題？仲有英國當年佔香港時，呢個世界有公投概念未？但中國佔領香港時肯定已經有

臭蟲論呀 愛國者JR

親中賣港賊係咁㗎啦

做假膠引真心

幾時有
沉左底既我唔會推

愛國者 jr 誓死保護祖國名聲

明白明白

波台垃圾假膠肉酸到

呢個世界點會唔需要有概念先去做? 一個世界上完全無人有呢個概念點做? 死撐有個譜

仲有60年代馬文輝已經提出過港獨呢個概念, 唔係無人講過, 呢度你又再次老屈.

而且香港無經公投, 中國就佔領, 肯定係中國問題大. 鄧小平自己講過, 英國唔畀就"將香港打個稀巴爛. 英國當年擺明日落帝國啦. 咁focus on 中國係好合理

係JR 今日推返上嚟之嘛

邊有屈你, #276你擺明臭蟲論啦, 當人好似你國人民咁無腦分析架?

尊重當地人意願係合法性嘅來源, 講緊強權同歪理嗰個係你.

請正名五毛

Admin唔做野真係

無為而治都要有底線；而家係呢方面情況好似無政府狀態咁

ok, 咁英國有問題, 但我上面講咗, 香港無經公投, 中國就佔領, 肯定係中國問題大. 鄧小平自己講過, 英國唔畀就"將香港打個稀巴爛. 英國當年擺明日落帝國啦. 咁focus on 中國係好合理

成唔成氣候一回事, 有人提就唔係無概念. 而且當年係有人贊成英國繼續管. 中國無畀公投就佔領香港, 中國就係有問題, 而且中國係現在式, 問題更加切身

唔算, 都無公投, 當年香港革新會有民調, 超過8成人覺得繼續英國管唔好變

關愛座hunter呢個post 佢尋日係10月 23 22:58最後留言.
你今朝08:57 留言前, 佢都無再留言. 佢係喺你留言之後再留言, 有晒時間你都屈我老屈 ? 你有無再無恥少少?

82年香港革新會民調：只有4%港人希望回歸中國

2014年1月10日

我响舊年蘋果日報7月19日《反思民主回歸》及8月22日《悔不公投話當年》的文章，都有提及「1982年一項民意調查結果是逾八成市民希望繼續由英國管治」這個論點，但相信不少人半信半疑這個調查是否存在，甚至不排除有人認為我亂吹一通。半年來我沒怎理會這些質疑，因為我撰寫這兩篇文的時候，是找到有媒體的報導為基礎

只是一直未有找到這份民調報告。乘著上週《明報》報導英國解密歷史資料，再次引發「民主回歸」爭辯，和朋友一起努力再尋找民調報告，結果在香港大學圖書館找到。全文可點擊下面閱讀和下載「慢慢欣賞」

民調總共成功訪問998名20歲以上香港市民，負責民調的「香港革新會」在當年並非不知名機構，單是受訪者當中有3/5 知道這個機構存在（第32項）。可以話這個民調符合統計學的基礎要求，不能說是不科學的了。

民調結果的重點，當然係「超過八成人支持繼續由英國管治」，但仔細了解第11 – 15項的結果，可以分幾個層次：
1.諗都唔諗就話維持現狀 (Status quo) 的Preferred Outcome 高達七成，可想而知香港人當年嘅意識是非常堅定；
2.堅定不移支持「回歸中國」(Preferred Outcome) 只得4%，稍有猶豫而支持的也只得6%。這也反映出當年港人是非常抗拒中國
3.「托管地」(Trust Territory) 意思即係香港受英國或聯合國托管監督下自治以至獨立，都有15%人堅定支持，和33%支持。在第14. 項的解說指出，支持這項的主要是中高收入家庭並有較高學歷的受訪者。就學歷問題，須知道這批在1982年起碼20歲的人，即是普遍在二戰後出生的。在當年擁有中學學歷並不是容易的事情。
4.有16% Probable Outcome 表示「唔知道」，或者有9%堅定表示。

繼而走回第9項的結果，只有一半人清楚知道將在1997年到期的《新界拓展條約》的具體內容就是「界限街以北」(area north of Boundary Street)，其他的都是矇查查(19%) 甚至直頭唔知甚麼事 (32%) 。縱合起來，更能清楚見到香港人在當年根本在面對香港前途問題是無所適從，尤其是「目不識丁」的基層市民。

接著到第16 – 18項，更可以見到香港人响當年係感到進退兩難，想留低的有超過一半，想移民的也有三成；唔知點算的也有10%。想留港的原因都是與生活有關，可以見到「港燦」很實際的！但打算移民的，絕大部份都係怕咗共產黨！怕的就是「無自由，失自由」

而第20 – 22項要排除心理因素(apart from ….. emotional link between…..) 得出的結果，說香港人無根其實不完全正確，只是並非建基於一種族群或公民意識、而僅集中於實際性質的生活事情之上。但其實環顧歷史，所謂「根」也不過是由此而建立的吧。

更加是去到第24，和29. 項作一個二元對立的抉擇的話，更見到當年港人「如果有得揀，一定唔揀中國」，即係近年共匪鬧嗰句「寧做殖民走狗，不做祖國同胞」的局面。

歸納總結這個民調結果，清楚反映30年前香港市民根本唔想「回歸祖國」，但意識上是「唔知可以點做」；縱使希望留港建港，但為求生活安樂，有能力移民的只好考慮移民，「總之唔想沾上大陸 / 共產黨」。

引伸出來，就最少有三個疑團：
1.既然香港革新會當年並不是「二打六」機構，為何有這個民調，但民意卻沒有高調的走出來
2.為何有這個民調結果，卻無法扭轉英國要同中共談判交出香港主權
3.為何普遍港人都不欲中共管治香港，但偏偏「支持民主回歸」成為當年的所謂「主流民意」

與其說「英國國力衰落，又受到美國背後指使，於是就唯有向中共妥協」，不如說成就是這個民意沒有被「煲大」好過。要「煲大」民意，重點就落在當年的社會領袖身上。傳媒不怎報導還該有其他方法的吧，但為何他們沒有這樣做？

另一方面，坊間確實存在「唔知點算」的情況，而社會領袖又沒有把民調結果採取合理的處理，於是乎民意就被淹沒在當中，港人也只能隨波逐流。能走的走，不能走的就尤如等死……

而事有湊巧的，「支持民主回歸」又是在那個時候，在社會領袖、學者群體當中高唱入雲。更重要的是，如果對應英國在舊年八月解密的歷史資料指有打算過進行主權公投、但擔心中共搞局而沒有進行。為何連簡單的一個民調結果也沒有被搬到台前，可會是這些社會領袖刻意以防「民族大業」之夢粉碎…… 由民調結果看來太欲蓋彌彰了。

總結而言，說「民主回歸論」就是香港今天在中共之下淪喪的罪魁禍首，從這份民調報告來看，這說法不足為過。而當年高喊「支持民主回歸」的人，記憶中就是今天民主黨的一班元老和支聯會的核心骨幹成員，包括死咗而「神主牌」安放於歌連臣角的司徒華。事到如今，歷史已陳現出來，他們該出來承擔政治責任，向580萬97前居港的市民，及數以十萬計為逃避中共而耗盡家財移民他方的港人，公開謝罪。

你可以選擇唔回, 但你回的話你就唔好話人屈你, 呢個post 係你推返上嚟. 我無屈你.

[突發0950]
五毛三色貓狂推失敗主義post

唔好偷換概念, 無人唔畀你回post, 但明明係你回post, 你就唔好屈我屈你. 我話你呢個post 係JR 你推返上嚟, 我無屈你.

問題係我講"係JR 今日推返上嚟之嘛" 之後, 你係回緊我條thread. 我係講緊呢個post, 唔理解人地講咩嗰個係你

你自己理解錯誤仲要屈我理解力有問題, 跟住仲要屈我話我屈你

你老友濕鳩肯定有
而你就係啲正常討論都貼五毛list，又係無用搞亂哂
真心為連登好，想對抗五毛，貼多啲新聞，開多啲post
引班五毛犯錯洗板，咁咪到佢地俾人ban

對抗五毛同佢地鬧交洗板絕對係錯誤
佢地目的就係要搞亂時事台，等啲人無興趣
你同佢洗板鬧交就中哂陷阱

CNN引述解密文件 五十年代英國謀讓香港自治 周恩來表不滿 中共後威脅出兵

2017/6/19 — 12:03

美國有線電視網絡（CNN）刊登文章，根據英國政府解密檔案探討中英有關香港前途問題談判的歷史背景，揭示時任英國首相戴卓爾（Margaret Thatcher）曾對中方堅持要取得香港的主權「深感不安」，而在內閣會議上最備受關注的議題之一，是如何避免在處理香港問題上重蹈福克蘭群島的覆轍，為此而兵戎相見。文件亦引述前民主黨主席劉慧卿批評指，「福克蘭群島上僅1,800人和上千隻綿羊」，卻有福克蘭人在談判桌上得一席位，而港人則缺席有關主權移交的商議。

另一批解密文件則披露，前中國國家總理周恩來在1958年向一名英方官方警告，當時有人正密謀令香港成為與新加坡相似的自治領土（self-governing Dominion），而英國及香港政府內均獲得支持。周對此表達不滿，指「任何（令香港）邁向自治領土狀況的舉措將會被視為非常不友善。」更有官員於1960年威脅，若英國企圖在香港推進民主，中國可能會入侵香港。

隨著中國於兩次鴉片戰爭被英國打敗，香港島及九龍相繼於1842及1860年被割讓予英國，而新界則在1898年成為英國租借地，為期99年，至1997年6月30日。一份1982年英國外交部文件警告戴卓爾夫人，「我們在新界擁有的主權只能夠維持到1997年，而地區的其他部分不能獨自存在。」

初時，英方的期望是雖然法定主權移交中國，但仍能維持對香港顯著的控制權。英國前首相希思（Edward Heath）與時任國家主席鄧小平見面時建議稱，「英國管治香港對中國以致人類都有利。」文件亦顯示，外交部認為香港人民 — 特別是投資者 — 的信心唯有透過英國繼續管治香港，保證香港享有自治，才能維持。不過，當戴卓爾1982年於北京會見鄧小平時，得到的訊息卻是「中國在一兩年內將會宣布恢復對香港行使主權的決定」。

戴卓爾在同一次外訪中亦會見了時任總理趙紫陽，記錄指若要他在「主權」和「香港的繁榮穩定」兩個原則之間抉擇，中國會將主權放在繁榮穩定之上。

有啲懶中立既post似是而非唔覆唔得

你明唔明其他人睇就係覺得你煩，事無大小都入去貼五毛list
懶中立你咪照同佢討論，唔好俾佢引導其他人

證明中國有姆野蠻

LIKLN舉報反毛義士濕鳩塞鷗搞到俾人bam

巴打認真諗下啦

on9 乜都五毛 同你政見唔一樣就係五毛

盲撐中國就係五毛

例如高鐵根本同九廣直通車作用redundant
只係方便左中國保安黎香港執法
你重撐。咪五毛囉

我有推其他新聞post
用理據駁五毛喎

咁未搞掂一地兩檢爭議起乜鳩?

問題係你親中, 同時經常用邏輯謬誤去詭辯, 有人覺得你係5毛, 佢有合理理由

JR覺得支持港獨都係廢青
好有logic呀

真係要起你底先露出真面目

人哋有提出理據指點解覺得你係5毛, 屈咩毛?
你話人屈毛的話, 請提出理據

你啲理據畀人駁返晒轉頭啦. 自己無視他人反駁, 就屈人"冇理解能力".

立場上，我都反支那，見到有人撐中我都盡可能理性咁屌鳩佢

但我本性又真係好冷血，見到陌生人受難會好開心，而且打從心底認為想行獨立之路我依種冷血係必須

大師點睇

無理據地將視線轉移去他人身上, 就當駁咗?

啲五毛loop完又loop
駁左又當睇唔到

我無視? 邊度? 講嚟聽吓
你講得出我必定正面反駁, 嚟吖垃圾

#276 你玩緊臭蟲論, 呢啲叫"正面反駁"? 用邏輯謬誤詭辯, 無可能講得上叫"正面反駁

如果你都仲係有覺得你有正面反駁的話, 請指出邊度.

講緊中國就轉移視線去英國度，咁已經唔係正面反駁啦
你有講返中國有咩問題咩？無

都無人理三色貓，佢又推返上黎
你話你老友咁做係咪幫緊班五毛？

有時五毛偷換概念
大家可以駁下

同意

疑似5毛9527
9527身份大踢爆

宣傳下

仆街LIKLN投訴反毛義士濕鳩塞鷗搞到佢俾人bam

hehe

Oct 24近期活躍五毛
0群龍共舞
1天才小釣手
2三色貓
3JR
4法國佬巫斯義=香港鍵國
5真律師何君堯
6dewi
7優美開始
8D_wade
9吾系甘開心牙
10RedBaron
11侵b
12小翁翁

無錯
最近啲支那寶post好撚多
明知係講支那寶都要專登入去屌兩句
啲五毛成日一開始就懶係中立
講多兩句就露哂底

連囝你呢種綏靖政策 聽仆街啦

主要係五毛D wade

agree

好撚柒

五毛錢唔易賺
但搵唔到工有咩計

[quote]班屈毛一d point/邏輯都冇

~ 你支持中國、踩香港，唔支持港獨，就係五毛
~ 人地反駁，又會話，係五毛先會話人屈毛
~ 五毛成日扮中立、講兩句就露底，但完全無證據證明

根本唔需要同呢班屈毛狗講道理，要見一穫屌一穫，等佢地洗板比人block，等佢地班小眾圍爐取暖(但同時外面世界已經走得好遠)。呢班人唔見棺材唔流眼淚。[/quo

咁都唔係五毛。得習近平先係五毛
你咁介意我地話你五毛做咩啫

我地點盲反法?
講吖

1未住夠七年霸公屋。香港永久居民反而冇得住
2支付寶安全有問題。差過apple pay

反中國一定係盲反? 畀晒理據都畀你屈做盲反, 呢度你係玩緊扣帽子

明明係中國新殖民係中國殖民政策下文化清洗嚟, JR你就偷換去"歧視"

永遠置頂

港中殖民政府咪又係中國呢個殖民主欽點出嚟. 屌中國有咩問題? 你呢度就真係轉移視線喇

佢係屌支那寶, 唔係屌mobile payment, 呢度你再次轉移視線

地產霸係問題
但150單程證都係問題
仲有。住得公屋既有冇地產霸權都買唔起私樓架啦
睇黎你先係轉移視線嗰個

未解決支付寶安全問題就急推市面
本身就危害社會
唔係我一個人用唔用既問題

thx
聯手打擊

咩叫"明明係歧視"? 你講就係? 理據又無喺度老屈.

佢講緊"未住夠七年霸公屋", 根本就係講緊而家, 你講以前, 即係再次偷換

上一代黎香港既人有冇一黎就霸公屋拎綜援呀屌你老母JR
點解唔可以岐視新中國移民呀？

我比個例子你

咁香港的確淨係推支付寶唔推apple pay喎五毛我屌你老母
咁電子貨幣得支付寶咪可以用等號囉
學下邏輯好喎

政府淨係推支付寶我就唔可以支持電子支付？
政府淨係推假普選我就唔可以支持真普選？

咁你認唔認支付寶安全有問題
唔適合推出市面先?五毛
答yes or no
咪撚兜圈

yes

而家就係拎晒理據出嚟你都仲要屈人盲反. 對人哋拎出嘅理據不斷選擇性失明

中國政府本身已多次違反承諾, 覺得中國想逼人用支那寶係合理推測. 你呢度又再次將 人哋拎出嘅理據不斷選擇性失明

你搞清楚鄙視同歧視先啦

私樓貴起因係因為84年英中聯合聲明, 中國限制香港每年賣地50公頃而起. 97後都無改善. 屌中國完全係合情合理, 所以轉移視線係JR 你人哋拎出嘅理據不斷選擇性失明

IF YOU CANT BEAT THEM
自己諗下一句

新殖民係中國選擇而唔經香港民選政府選擇, 理據已畀, 收返你話我老屈啦親中賣港賊.

家庭團聚可以去中國團聚, 唔一定要嚟香港, 呢度你偷換完概念再老屈人"連人地家庭團聚都唔比", 個個reply 都用邏輯謬誤去詭辯, 仆街嗰個係你唔係我

中國不斷違反承諾係事實, 基於事實而建立出嘅感覺, 你就屈去"妄想被逼害症發作", 我就睇你呢個親中賣港賊可以有幾無恥

未搞掂安全漏洞就唔應該推出市面
你不如喺路面掘個窿走左去
然後話解封
有人抗議太危險
然後同大家講我冇迫大家行呢條路
on9五毛

要團聚咪去中國團聚囉
再唔係雙程證見唔到面咩？

無話唔畀, 有香港民選政府批咪得, 而家有咩? 我上面有講呢句, 但你就再次選擇性失明

當然關, 無民選政府把關, 就會放一堆spy 又好, 蛀米大蟲又好咁入嚟
唔好用"家庭團聚係基本人權"去偷換"每個國家嘅政府都應該先保障當地人民"
西方國家一樣會對家庭團聚有所限制. 18歲以上子女, 申請人嘅兄弟姊妹呢類, 都會比較慢. 而美國係對共產黨員嚴格篩選, 家庭團聚都係咁話

無視我論點自說自話?

你又再次偷換概念. "咩人都有機會做spy", 大部份國家都會佢嘅情報部門去處理. 但新移民都應該畀民選政府screen 過.

新移民有人做嘢, 等如唔需要把關睇住新移民? 咩logic?
香港有香港人唔做嘢, 等如唔需要把關睇住新移民? 咩logic? 呢度你再次玩臭蟲論

家庭團聚都應該要審查. 嚟到養唔起自己嘅都唔應該嚟. 危害國家安全嘅中共spy 更唔應該嚟香港

JR呢？

佢去左食飯

支持樓主的盡心盡力

今朝咁勤力應該唔使食二手飯

呢排隻五毛狗毛澤東淨係追擊我一個 都幾搞笑

let's build a 50-cent-free forum
畀人話一言堂又點
最重要係傳遞正確價值觀同凝聚香港人

可能分左工

ok
雙程證咪得囉
而家未住夠七年批公屋批綜援
福利好過香港永久居民
畀埋個屎忽出黎啦不如

用香港公帑幫外國人
不如幫接埋成個非洲北韓委內瑞拉啲人過黎住

扮乜撚野呀，大撚把未夠7年新移民申請綜援 查實就大陸大把資產。係度免費拎香港人資源，咪撚再扮大愛幫支那人啦屌你老母五毛狗JR

有手有腳唔搵工拎綜援霸公屋
仲要親中國賣香港
一定要岐視

都話呢啲叫鄙視咯

sor我太好人

咩終於
不嬲都岐視所有中國人同賣港人士包括五毛

JR唔使推咁快
爆左我會開(2)再招呼你班五毛

有可能

原來
外國人搵唔到工就可以黎香港拎福利

就係未有永久居民id就插公屋隊對香港人唔公平呀屌你老母

今日啲五毛狗好撚忙
要同時應付幾個撚狗post

我已講咗"大部份國家都會佢嘅情報部門去處理", 你做乜又loop 紅字? 又選擇性失明?

你有solid 理據嘅, 叫鄙視唔係歧視, 你嘅理據唔係因為佢哋嘅性別種族呢類, 而係行為.

你平時一樣開多幾個咪得囉

星呀星
接力接力

lalala

五毛空群而出

囂張喇開始

屌連狗老老柒柒，究竟bam撚咗邊幾個

[突發2032]五毛曼徹斯特聯被bam

全力協助 支持巴打

屌，終於有人講

啲五毛好鍾意話人無point無邏輯

同五毛講邏輯完全無意思

你明明有point有邏輯，佢哋都係選擇性失明之後屈你㗎啦

成班話唔到事既港毒叫春
成出街冇人識你

你呢度已經示範咗咩叫扣帽子

同埋鍾意講:
又屈毛

所以咪要爭取話事囉柒頭
好過你話唔到事仲要自得其樂咁on9

而家又唔認呀
前面幾頁紙都係你喎

親中係出賣緊香港利益
相輔相成

你呢度再次對他人理據選擇性失明, 跟住仲要將視線轉移去人哋身上.
我有齊理據, 點會係扣帽子? 相反你不斷唔畀理據就屈人.

訴諸斷言（appeal to assertion）或（重複）斷言證明（proof by (repeated) assertion），是不斷聲稱自己的觀點無誤而不提供任何理據的做為。

儘管從未提供任何理據，但實際上，透過不斷地重複斷言、洗腦，往往便能讓許多人相信自己觀點，因而常常成為政治手段。

重複示範 ?

我個個月收廢青租又會話你知
講數條件都冇，又業主幫佢地手班低下層咪又係訓街
不學無術想話事，你地連自己既生活都控制唔到講咩自主
努力服待有能者啦，冇佢地維持社會運作，港毒分子網都冇得上
Or你喜歡，你咪自己搭個發射台自己的網自己上